禁足令？

你估我好想出街？
無屋企點返 返到屋企家嘈屋閉
唔俾堂食已經要喺條街食飯 依加仲想行禁足令
政府官員個個有糧出有靚屋企日撚日留喺屋企都得拉 實行乜撚嘢措施都唔影響佢地生活

喺大教授政府眼中香港無窮人架 全撚部人都住大屋 有穩定收入 全家家庭和諧 所以大家都可以留喺屋企抗疫

如果要禁足,咁我寧願喺酒店禁喇.

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

佢係禁足應該係咁
1/ 18:00-05:00禁(宵禁)
2/ 返工除外 , 食肆照運作 , 但一般市民唔比出街